入境助理涉用同事賬戶調更被指「不誠實取用電腦」 上司報警 28同袍落口供

上司=藍絲搵位入黃絲

可能黃上司搞鳩藍下屬
班老鬼點會黃

咁都報警？

唸起醫院CMS 個個都唔logout 行過直用
又要罷住部機

忠誠廢物。。。

個SIO 都幾撚ON9
係咪成世唔想升

玩9自己

明明撈共狗工無風無浪先襟撈

做到SIO 仲升乜鳩，坐到退休都9萬啦

其實堆老散都幾蠢
條友有account 搞調假又唔返工
咪叫個SIO再assign另一個人做
如果佢唔整咪通知佢老細
點解要用一個冇返工既人account 做野
根本解唔到
我係SIO都報警啦
反正死既都係老散

幫辦升一級基本野咋喎
好命既先三十幾歲

羅湖封咗關成年
係咪成班冇嘢做搞屎掍咋

你望一望入境主任個架構
好多都係兩粒退休